聽日林病去灣仔伊館926

冇活動既？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

講左好耐都無人理

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權